今年有買美心蘿蔔糕 請進！

未煎一切散撚晒
老母已經屌晒鬼
叫佢煎下先 會唔會好d
一煎 散晒

自己打兩底都唔係好難啫

老母試過整 失敗
從此之後冇整過
佢公司會派年糕卷 我年年又會買糕
更加唔會整

蘿蔔糕都失敗

我第一次整就好成功
第一次整埋芋頭糕馬蹄糕

全部好食過出面買
又平

我都唔知佢
見佢都搞成日 出去買算

今年好差

好勁
馬蹄糕佢有整過成功
屋企永遠食唔晒
個個都係食小小 當應節

其實我上youtube學
但唔好跟死一個
睇多d
有入廚經驗嘅
唔難掌握
例如有人話落澄麵有人話落粟粉生粉
我2様都落d

口感好好
我本人憎臘肉陣味
自整不落

又多人話放冬菇放唔得耐

但我放咗用油炒香冇水份
食到第五日都冇變酸
所以咪跟死一條片學
睇多d

agree
食蘿蔔糕碎

我第一次整已唔散
澄麵+栗粉+生粉 佔粘米粉比例約1/4-1/5
切要鋸刀咁落咪一刀切
煎就冷油細火
唔好心急不斷反轉佢
俾時間佢煎好一面
就冇咁易散

我今日有買美心，哇屌真係難食到 咸到爆又易散，真係街邊鋪仲正

仲要唔平 俾咁既質素

幾$？

蘿蔔絲多咪易散囉
真係有一條條跌出黎
我覺得算係咁好過食實的的既，多粉少蘿蔔

打電話去投訴，佢會做野

唔一定
我七斤蘿蔔一斤粉一様唔跌

老老豆豆跟住個食譜整到失敗 真係弱智黎

較得岩個漿就唔易散架喇 好明顯佢d 蘿蔔多左水佢又唔落返多小小粉先出事

我年年都買美心蘿蔔糕
今年都買咗兩底
我覺得個味幾好食
佢質地係削d，年年都係咁架
我唔會煎，煎係一定散，我都係蒸嚟食

老細送飛俾我攞 雖然唔駛錢 但係真係一夾就散 失敗

一底100蚊到 唔記得

反而芋頭糕冇事 幾好食